<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>The 5 Day Shenzhen Visa</title>
    <link>/de/</link>
    <description>Recent content on The 5 Day Shenzhen Visa</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Sat, 19 Aug 2017 13:05:22 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="/de/" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Testing...</title>
      <link>/de/deutsch/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Sep 2021 19:48:22 +0800</pubDate>
      
      <guid>/de/deutsch/</guid>
      <description>was auf deutsch
 Achtung: Seit Ende März 2020 sind die Grenzen nach China für Toursiten zu, daher gibt es auch das 5-Tage-Shenzhen-Visa zur Zeit nicht!  🇩 / 🇪</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Menu Templates</title>
      <link>/de/faq/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 23:15:53 +0800</pubDate>
      
      <guid>/de/faq/</guid>
      <description>Fragen  Achtung: Seit Ende März 2020 sind die Grenzen nach China für Toursiten zu, daher gibt es auch das 5-Tage-Shenzhen-Visa zur Zeit nicht!  Wie lange genau kann man mit dem 5-Tage-Shenzhen-Visa in Shenzhen bleiben? Kann jede Nationalität das 5-Tage-Shenzhen-Visa bekommen? Geht ein ganz neuer Pass? Muss jeder überhaupt ein Visa haben? Was passiert wenn man abgewiesen wird? Was ist mit Australiern? Was ist mit Amerikaner (USA)? Was ist mit Philippinern die schon einmal in China waren?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auf Nach Shenzhen</title>
      <link>/de/auf-nach-shenzhen/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Sep 2021 22:54:37 +0800</pubDate>
      
      <guid>/de/auf-nach-shenzhen/</guid>
      <description>Lust auf einen kurzen Tripp nach Shenzhen?
Man kann sehr einfach von Hong Kong aus ohne Vorab-Visa Shenzhen besuchen.
Ein spezielles 5-Tage-nur-Shenzhen-Visa gibt es direkt und sofort an einigen (aber nicht allen!) Grenzübergängen.
Ideal und einfach wenn man mal kurz Shenzhen besuchen möchte.
 Achtung: Seit Ende März 2020 sind die Grenzen nach China für Toursiten zu, daher gibt es auch das 5-Tage-Shenzhen-Visa zur Zeit nicht!  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Huánggǎng 皇岗</title>
      <link>/de/huanggang/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Aug 2017 13:05:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>/de/huanggang/</guid>
      <description>Achtung: Seit Ende März 2020 sind die Grenzen nach China für Toursiten zu, daher gibt es auch das 5-Tage-Shenzhen-Visa zur Zeit nicht!  Huánggǎng (皇岗) wird hauptsächlich von Bussen und Autos benutzt. Die meissten Busse aus Mongkok, Wanchai usw fahren hier über die Grenze. here. Auch hier gibt es das 5-Tage-Shenzhen-Visa – sogar 24 Stunden rund um die Uhr!
So geht es:
  Vom Bus (mit allen Gepäck) geht man erst zum Hong Kong Grenze.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Luōhú 罗湖</title>
      <link>/de/luohu/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Dec 2016 02:06:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>/de/luohu/</guid>
      <description>Achtung: Seit Ende März 2020 sind die Grenzen nach China für Toursiten zu, daher gibt es auch das 5-Tage-Shenzhen-Visa zur Zeit nicht!  Der Grenzübergang Lowu (Luōhú/罗湖/羅湖) ist sehr einfach via MTR erreichbar und von 06:30 mit Mitternacht (00:00) offen, das 5-Tage-Visa Büro ist von 07:00 bis 23:30 geöffnet. Dieser Übergang ist auch nur mit MTR erreichbar.
So kommt man an das 5-Tage-Shenzhen-Visa:
 Nimm die MTR von irgendwo in Hong Kong nach Lowu In Lowu, geht man zum Hong Kong Grenzkontrollezum verlassen von Hong Kong Nachdem man durch die Hong Kong Grenze ist folgt man den (vermutlich vielen) anderen Leute Richtung Shenzhen (ca.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lok Ma Chau und Shenzhen Bay</title>
      <link>/de/lok-ma-chau-sz-bay/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Dec 2016 01:38:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>/de/lok-ma-chau-sz-bay/</guid>
      <description>Achtung: Seit Ende März 2020 sind die Grenzen nach China für Toursiten zu, daher gibt es auch das 5-Tage-Shenzhen-Visa zur Zeit nicht!  An diesen Grenzübergängen gibt es das 5-Tage-Shenzhen-Visa nicht:
 Lok Ma Chau (Fútián / 福田) Shenzhen Bay (Shēnzhèn wān / 深圳湾)  Ohne Visa wird man abgewiesen und man muss zurück nach Hong Kong.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>So gehts…</title>
      <link>/de/generelles/</link>
      <pubDate>Sat, 17 Dec 2016 14:17:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>/de/generelles/</guid>
      <description>Achtung: Seit Ende März 2020 sind die Grenzen nach China für Toursiten zu, daher gibt es auch das 5-Tage-Shenzhen-Visa zur Zeit nicht!  Für Deutsche, Östereicher und Schweizer gibt es das 5-Tage-Shenzhen-Visa ohne Problem an der Grenze.
Der Pass muss mindestens eine freie Seite haben.
Man benötigt kein Passfoto. Das Visa kostet für die meissten Länder RMB 168 . Es ist besser RMB aus Hong Kong mitzubringen. Man darf legal bis zu RMB 20.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
